(夾單) SNS up to 70%off

SNS做緊大減價,
睇中對鞋想買,
直寄香港運費要50USD
多幾個人買可以share運費
有冇人想夾單?

匯率跟銀行信用咭月結單,
實報實銷, 不抽水.
$過半數, 餘數面交比.
面交: 港島線或觀塘線.
有興趣就TG: MLTDLIHKG

某啲款可以揀Ship from US / EU
如果全張單都係Ship from EU, 運費只需20USD

暫時有兩個人夾

I want join

TG: MLTDLIHKG

已成團, 今晚會落單

巴打落咗單未？

有無巴打想夾單？

有興趣